雞排妹親解「過夜砲友男身分」！認同居2年：房間隔音差有困擾

記者張筱涵／綜合報導

「雞排妹」鄭家純13日被拍到和一名男子同進出，讓人聯想到她過去曾說自己有固定來往的性伴侶。可能事前已經知情，她凌晨4點多就透過粉絲專頁回應該名男子的真實身分，對方是專門在深夜開直播的直播主！

雞排妹13日澄清：「週刊指的潮帽男是我這兩年來的室友，不是你們想拍的那位固砲，為什麼現在才被拍到，很大原因是過去我們是交換住房子。」對方是香港人，會在她去日本時來台灣處理事情還能幫忙照顧貓咪。

對於引人好奇的性伴侶，雞排妹也大方表示：「對象另有其人，要拍到得跟我一起飛了。」至於這次為什麼會同進出，主要是在新冠肺炎（COVID-19）剛爆發時，她認為台灣會比較安全就勸留，而男方四處買東西是為了自己的代購事業。

另外，該名男子還是直播主，主要都在半夜開來唱歌給每個夜貓子聽。雞排妹稱讚對方歌唱實力不輸專業歌手，但還是有些小困擾：「但天天高歌到清晨，我也有點困擾，房間隔音差，這幾個月都得戴耳塞睡覺，還有看美劇時，隔壁傳來粵語歌很難投入劇情。」

雞黎

同雞排妹同居 每日可以點過?

雞排妹都係女人，拍拖有咩問題
可惜幸福賓洲不是我

邊個香港人係佢sp
有冇人認左佢

每日睇住佢淨係粒件圍裙，係廚房炸雞排比你食

馬田

對唔住，最衰都係我唔小心出入啦

Jed

如果咁都無扑過條友肯定係gay

馬田假ili粉黎㗎窩

屌 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣 馬田叔叔可摸以回應下

soory,佢唔比我講

同一個男人同居但係炮友卻是另一個男人

IPZ-127

日日攞佢底底打J

我諗起佢

問題係佢都無拍拖

屌你老母，我接手

佢有台灣仔

得不到一粒
還有阿神

唔好意思 我係幸福賓州

固定炮友好似係日本人

我

他一直在玩命.jpg

同雞扒妹同居但唔係固炮
有得睇無得食好撚慘

屌 呢條台妹一定淫撚到出汁

話非固定炮友咋嘛 冇話冇扑過呀嘛 一定半夜追撚含果隻

已經幾個月冇見神了

雞排妹話室友夜晚會做17直播唱粵語歌

係咪改圖黎 個男人既精神面貌

幸福賓洲

根本正常既女人都要好似雞排妹一樣

2359~0000 做愛

好提子

你得一分鐘

Ching派報紙唔使同人講

幸福賓周

就算有都唔會周圍同人講

早洩唔洗係討論區講

1 分鐘

0001~2358交比我

sugardaddy唔係男友

唔好爆我出嚟

正宗死毒撚

大波腳長靚正pat靚樣
晚晚享用雞排妹全身
樣樣用到盡
點頂
嗚嘩

對波咁細

台妹都算open
港女黑鮑都扮處女

1分鐘

香港人
好波

點解？

《-同佢一模一樣

呢個好笑

瞞左大家咁耐sorry

登登
馬田唔出來了

雞

認真雞排妹咁正，派報紙其實都唔出奇

呢啲係偶像劇情節

鐘培生好似屌過佢一排

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

笑死

係我

雞排妹幾錢一Q??

好多追星男人都係差唔多樣奇形怪狀

無拍拖不過有SP

如果比我屌到雞西，我半分鐘就射

係咪個個咩統神
以前睇達哥隔離實有佢名

唔好亂諗 純粹打j打得多

J都J到變人乾

最遙遠既距離

你以為啦
固炮係日本果個
咁台灣果陣點解決

固定性伴侶同拍拖有咩分別

有，固定性伴侶剩扑野，拍拖可以唔扑野

佢真係好撚正仲要係黃

屌到雞排妹一次我以後性無能力都ok

打死都唔信冇屌過 講真
呢啲真係呃毒撚
屌你兩條友一齊住 殺父受人仇人都扑嘢啦

係，試問有邊個男人未J過佢

根本正常嘅女人都「係」好似雞扒妹一樣
你以為出邊啲女好乾淨？你以為女神話唔想拍拖住就代表冇扑嘢？

晚晚俾人屌到狗乸咁啦

唯一解釋，男個個一係性無能，一係hehe

係咪連登仔黎

蝦條女王

好撚癲
真係做愛既話一定要好好欣嘗返成個鐘，跟住先前戲同埋牙
數以百萬計既毒撚想屌既女，竟然可以係我
條仔除左屌雞排妹既快感，仲有種一雞之下萬人之上既感覺

ili出過幾條問題考佢，佢完全唔識
搞神馬有片

幸福賓周
你騙鬼食豆腐呀
你都話有SP 有得食唔通唔食咩

佢真係好核突

唔係fans唔代表唔想屌